香港獨立與加入美國聯邦聯署已經開始

快ｄ推到十萬人，共享成為美國公民既權利啦。

即刻簽!

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

人地想要先得架
利申而家去簽

我要入合眾國啊hi

908 美領

越黎越膠

夠十萬就好笑

負皮 上頁 勿推

我認真架

(極緊急)(全美直播) 唱美國國歌必須注意的三件事

一步到位

Hong Kong, USA

係咪比老共黑客搞左，個數唔跳既？

喺地形上面，點樣先可以加入北美洲？

有啲騎劫咗其他人既感覺

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

1776美國革命啊

香港人心裡表示
唔想比美國人管

你見唔到自治咩?

USA！USA！

被黑了！數字唔郁了